百威亞太 1876 最最最最最後上車機會！！！！！！！

隊完藥食完煙
係時候飲酒啦
抽佢老未

7月5-11 抽

屌 你仲好意思提
你入咗中煙之後跌到咁撚樣

我神早止左蝕啦
呢兩日食花生

静静地賺 .gif

屌 全世界陪你輸

科撈咪

富層牛牛啲人劏豬咁叫

跟你 死咗十世

以集資中位數計算, 集資額約為690億元

集資咁多億，抽中都可能要蝕喎

唔理啦，抽左先講

樓豬抽幾多

唉 仆街喇今次

抽，Ａ尾

咁大隻難啲炒起

中国屎塔都炒起左啦

百威有咩概念？

低能 俾錢人去填氹

又有青島 又有潤啤

最重要嘅係 Budweiser 唔好飲

下面都有一堆品牌既
全部都唔岩飲就冇計

好飲
飲過就知咩叫價值投資
巴群2.0
唔講概念
只講實力

買100股💪🏻💪🏻💪🏻

690億既野 第一日有5%都好比面

我屌你老母

大陸好多人飲

個number 唔靚 一班柒陸
不了

一班柒碌

想買300股玩下

Lm

買啦
啲報紙係咁報 好多師奶衝嫁
第一水

760億 上市為還債 咁有隻 小米2.0
你抽埋佢啦

還母公司債下話?

連登仔快啲唱淡我all in 左

第一次抽新股，幾時知結果？

抽十手唔知中幾多手

5000億市值上市，學中煙升十倍成5萬億市值

依隻垃圾黎 全世界吹棒冇好野

今次穩有一手 炒條毛 多人吹奏實出事

炒作既野就係咁
5000萬啤啤佢

多人吹先賺到第一波啵
我唔貪心
升20%就放

抽返幾手

笑到gap gap 聲

大大隻有品牌效應
長渣應該ok
抽幾手試下

美國出品

百威大陸好hit 個撚個都飲

Now財經台】百威亞太即日起公開招股，不過有劵商表示，首日孖展認購反應冷淡。

歷來第五大重磅新股，百威亞太今日起公開招股，集資逾760億元，多間劵商已做足準備。

綜合5間劵商最新數據，截至周五下午，合共預留逾550億元孖展額度。當中耀才(01428)及信誠證劵分別預留200億元及150億元孖展額，暫時已落實的孖展額合共約21億元。

而受近期銀行同業拆息抽高影響，孖展息率亦較高，其中致富證券的息率高達4.68厘。以證券行一般可以用10%保證金，做90%孖展額計，投資者出10萬元按金，券商借出90萬元，散戶就能以100萬元「入飛」。按耀才的孖展息3.88厘計，7天期利息開支744元。如果最終因多人認購，而只獲分配一手共100股百威亞太，上市當日股價需要升逾15%，才可以抵銷孖展成本。

有劵商指，由於孖展成本不輕，市場都以觀望為主。

另外，有分析認為，啤酒行業不算特別的內需股，市面上已有其他競爭對手，認為市場對百威亞太過分憧憬，加上股份集資額龐大，估計市場反應較慢熱

冇人孖

幫各位手足探路 抽下先

個個都睇情況最後一日孖

仆佢個街 我朝早孖完 晏就三點彈出黎話個彈開始免息 比$50就可以孖三手打去致富個Mia 又懶q 聲咁唔好意思

50蚊包埋入飛？
係既話又幾抵屌

中煙最後幾個鐘先比莊家係咁媽

有無得屌埋Mia先

你要mia我要一二三

一齊游水

佢旗下hoegaarden

😏😏推咩死咩🤪

華潤啤酒 37蚊
青島 48蚊
佢上市40-47 點輸?
合理價起碼都50掛

睇市值啦大大成5千億上市

連登估值大法

係咁架啦 咩都咁合理 點叫炒股?

屌 ipo 4個幾賺到笑

lm

百威孖展168億 券商：遜預期 超購3.4倍 估計42.6元定價近下限
玩完

最少升十倍
驚西咩

到時放下新聞
大戶炒高佢
自自然大家爭住入

大過母公司市值

有冇可能掛牌後升到53再回落去招股價

下限定唔會點死 上年小米市況慘到咁都反高潮

跌咗一半點樣返高潮

淨係抽左一手

隨時暗盤已經跌穿招股價

molamola

我意思係上到20蚊上 個個一開就睇死

我抽兩手

好驚 抽左一手

我屌你咪燈

暗盤即穿
睇撚住呀

下限定價仲好

短炒嘅死人啫

智通財經APP獲悉，百威亞太(01876)已於今日中午截止公開發售，有消息稱，其已錄得約9倍超額認購，凍結資金逾380億港元。

申請咗1手，中咗至算

10中1，唔孖都好難中

定價太高

OK喎9倍
應該一手升一兩成左右

9倍可以回撥幾多？
回撥得多都煩

唔使回撥呀 公開只佔5%

定42.6
2019PE 仲低過青島
profit margin 高幾條街
唔升真係冇天理

面值0.000001港元?

full pay左100,000股

希望派10%俾我

抽三手

幾時知自己抽到幾多股？

第一次抽?

係好很耐冇抽，難得有非大陸野上市

超額九倍你當10中1/10中2啦
唔會差太遠
正常就上市前一日先知

孖左5000股，可能中得果500股

屌之前講話每人派到1手，依家咁樣

申利：1手黨

抽中都未必有肉食啦 好彩無孖到唔係分分鐘息都蝕死

1手不嬲都係博運氣架喇 剩係依隻咩

路透話推遲定價
等睇沉船

補返條link

2500股最尾都唔知有冇三手

股輪齊上會否仆街

新股消息》傳百威亞太()延期定價

撤回

之前傳下限定價, 覺得蝕底左掛
唔通有大戶抽飛咩

同埋ipo最後定價通常係上市前三至四日啦, 琴日先截飛都未必一定要今日就公布定價啦

聽講國際配售唔夠訂單

連登仔一致睇死，應該有運行

超額左啦...

Pricing date 係截ipo後一日
自己睇prospectus

超10倍好少姐 咁大隻股多數都會俾一手黨

正終壽寢

燈到市都上唔倒....

散戶可唔可以退

即係可all in

日日飲緊...我要all in...

睇news 似係投資者覺得貴，迫佢下限定價

第一次見會咁

撻訂應該唔會 underwriter 要包底

對沖基金想抽飛

唔玩啦 俾番d錢我

抽左四手呀屌

贏多啲

SIZE太大隻，頭幾日 相信唔會被炒得太高價

孖展咗就壽味，孖展息無得退，要你梗食

連登仔睇死就贏硬

貪腐概念股安樂工程都贏3成半

其實國際配售可以中途退咩

《彭博》引述消息人士指，百威亞太()定價有困難，公司原定於美國時間7月11日定價，惟協調人審視投資者訂單後，發現要在現有定價範圍內找到足夠需求存在困難。公司現時正審視不同選項，包括是在稍後時間以不同的條款重新發行。報道指公司將在周末與顧問會面，商討下一步策略。

祝大家好運.....

取消好過啦
如果格硬上搞到恐慌性拋售就真係無眼睇

馬化雲未上市都燈死埋

其實大家唔駛驚 如果佢改下限價 或者推遲上 大家係可以抽飛唔玩

最驚係明知唔掂都照硬上弓 咁大家就無得抽飛 一齊攬炒

可能國際配售嫌太貴 孖展左就慘慘豬 硬食貴息

抽左20手

蝕左10蚊手續費

我都有抽十手，不過而家好想佢撤回上市

Underwriter 一定要包底 唔係會俾人告

我第一次抽就做左一班柒碌
唔玩啦 比返啲錢我

利申 cash 抽5手

cash 驚乜

怕中五手 之後drop to 0 :(

佢可以pull單deal 取消上市
咁同唔包底有乜分別

唔玩啦 俾返啲錢我啊

睇份agreement點簽嫁渣喎
多數供股 secondary placement先會包底 ipo placing好少

無錯 大部份ipo都係定完價確認曬cover倒先簽 cover唔倒就取消交易

你估投行狗咁蠢會蝕做咩

今次真係百虧

靜靜地贏咪好lo.gif

孖左廿手

正股驚西咩
呢d 有話題既新股，出下新聞吹下水
總有更傻嘅傻仔接貨
第一日高開20% 即放

如果一上市就跌咁點？
跌咪溝囉 ，月供百威都仲得呀
長渣驚西咩
啤酒界當中根本冇對手，百威可以話係龍頭大佬
實業股好似可口可樂咁，生活必須品黎
巴菲特都買啦
飲過百威就知咩叫價值投資

宜家上唔上到市都成問題
點解國際反應會禁差？

似有暗病 表面條數睇唔到既野
即係原本只係岩岩足額
再俾人一野抽起30b usd大訂單 先搞到而家咁

有得抽飛 既話唔玩了

全球最大

大佬彪= 波台媽咪麵

孖左嘅點算

$百威亞太()$ 百威英博跌4.4%，此前表示將其子公司百威亞太（）將不尋求IPO。

連登真係世界級 沉大師都要行埋一邊

連登仔：最最最最最後上車機會！！
百威英博：百威亞太將不尋求IPO。

俾返啲錢我，我唔玩啦

車毀人亡

唔IPO追乜春

屌你老母孖展啲息

連燈真明燈

2A尾嚇死我，好彩上唔到

唔係夾硬上就已經算好，一陣夾硬上跌到仆街

經典，又比你舊雲燈死咗

好彩無孖

孖左又點 咩意思

咁抽咗一手果啲銀行喺咪會比返我？

入咗黑洞

百威亞太擱置上市！母公司股價急挫3%

GG

孖爆左的人仆街了

撒回

用匯豐cash抽，最多蝕幾十蚊手續費
唔知會唔會回水

香港大撚鑊
人哋走頭去第二度上市好多

反而屌到仆街既安樂工程，升到含含聲

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

孖展息照比？

正常，無傻散買，貨咁乾身點炒都得

正常係

阿里巴巴都係咁先

上唔到市

388 RIP

通常搵哂夠哂買家先簽

cls，上唔到市都要蝕手續費！

連登仔撐親都死

咁既樣俾你革硬上隨時第一日蝕到要補倉
到時點只蝕息

最怕改壞名1876
一班柒碌

人地788就齊發發

百威亞太上市計劃胎死腹中

大師兄你係咪返黎啦

關咩事

新加坡>>>>>>>>>>>>>>台灣>>>香港

blocked

佢真係唔識架喎

台灣上市

似真係有暗病

見班鄉土班廢中喺度賴反送中 好好笑

第一次玩ipo就咁撚樣好難忘

係 輸左二千幾蚊

其實係因咩事會咁

拿去課金冇咁嬲

因為連燈仔

推

化雲好波

我都係第一次

+1

下 , 咁就擱置左啦 ?

好彩係現金抽

去到呢個位先擱置

我都係現金抽，抽3手
蝕手續費

場都未落，就先扣錢，無仇報

蝕息了

你究竟有冇炒過股票㗎

上一單係ESR Cayman,集近百億，水左。

李小加暫時最大損失

講出黎唔怕俾人笑個下勁

定價咁高自然減低咗人抽嘅意欲
吸唔夠水 唔好話發展填氹都唔夠

賣行哂新聞 又話預有5~8%升幅 屌未到最後幾曰話唔玩就唔玩

我淨係用現金抽，佢幾時會俾返啲錢我

總之報紙講嗰啲原因 信一成都死

股票市場
大鱷炒家投行
奸過狗
睇錢第一
咁樣撤回 ， 咁鬼樣衰核突
一定有啲大獲嘢得佢哋先知

大孖個d 人硬食 幾十萬利息， 真係慘

富途幾耐退錢

落咗鹹水海 無啦

化雲成就解鎖 - IPO中止

李小十

而家一定㷫過火屎

蝕左一舊水手續費

雲爺爺

屌 還返1舊水比我 以酒代錢都得

我信了

邊有咁貴息? 又唔包實抽中

先見之明

蝕左手續費 以後罷飲

兒燈仔 全力支持 阿里巴巴 上市

所有苦主可以向馬化雲追討

啲證券行咁就賺左息

btw , 啲錢幾時入返袋 ?

睇過B 尾要6 位數利息

ALL IN

佢都係冇咩點賺 真係借左錢俾你

券行最大得益者，穩賺

卷商自己有抽都媽3聲

有冇咁大孖呀

Esr 係咪又擱置左

富途有得退

咁大間嘢咁柒都有嘅

PS 現金 5手

俾林奠條仆街搞送中嚇走

係撤回 三個月重推掛

暫緩上市

仆街,乜都冇做就蝕100蚊

仲話今年IPO集資量有全球top 3

用富途現金買，好彩d 手續費都退番

無嫁啦， 怪就怪你開個咁既post

兄弟爬山，不分化！

我而家屌你老母啊
仲分唔分化

20手無幾錢

中銀抽有冇講幾時退

冇啦啦唔見一百蚊

好嬲,應該百威回番每人個手續費,

拎左30萬抽 搞咁耐先話唔上 以後唔飲百威

有冇話幾時退錢 罷飲百威

Same question

上左既話你無仲多錢呀

我係經中銀抽,
而家唔上市,
係咪唔會扣手續費HKD100呢?

係

Xiao Jia 係無辜架🥺
上年認屎認屁全球第一，今年連續無左幾單大deal🤭
388落翻幾時落返200樓下？🤤

係，真係嬲

點解取消左

百威上市壽終正寢

ESR 三手現金IPO 係咁
百威 三手現金IPO 又係咁

現金係致富抽 有冇ching 知道退錢個啲係點？

蝕$50手續費

鎖左咁多資金
大戶趁呢幾日推到上3萬點
要等放返筆錢先追到貨

懷疑百太同銀行串通呃鳩小股民手續費

好彩富途回贈手續費

幾時派番錢

再見了

你相反自己嘅說話去買股票實贏嘅

燈到市都唔上

Hsbc會退手續費？

輝立完全唔退

耀才 華盛果d點？

耀才未退，all in 曬，宜家無錢食飯

等下先,富途都話星期三先退

致富幾時先回水

一通幾時退？

耀才問左 唔退利息 手續費

遟吓都真喺轉會牛牛好過

牛牛咪一樣唔退利息手續費

牛牛回手續費

孖展唔回
現金本來今次就免手續費

耀才本來就唔收手續費

牛牛17號退
現錢抽，一蚊都唔洗蝕

一樣

呢個post燈力好高

退錢未屌

同問

同問，直接落番戶口定支票?

有冇人用Citibank
而家仲未退錢

我都想知

話聽日退 不過唔知幾點到户口

九月可再抽？

見到退左落戶口，但未過得番比銀行

被佢hold 住d 錢，無得入貨

問咗HSBC，話17號退
但唔退手續費

現金抽 今日以全數退回 冇扣手續費

我都全數退回
睇嚟係個CS 9up

富屠回左水

Hs退哂

玩完一輪退番晒返來

佢好似做緊promo 今年抽新股唔收手續費

上車失敗

中銀網上抽 錢已退但100蚊手續費冇退

但收佣 100起跳

咁抽到先收姐 家陣冇得你玩

抽唔中百威。

收到錢聽日allin 2662大戶未出貨公司仲要托高個價去還債,估計會炒多1-2日

這些機會不是屬於我們的.bmp

用渣兜抽全數退回 無扣手續費

唉 今次IPO 好多人抽 搞到唔夠貨派 唯有聽日上市不問價買 孖爆佢

現金買果陣收左我50

致富都回手續費

渣打無扣手續費

仆街中銀硬屈$100手續費

統計左咁多間 好似最好匯豐 計6日息

佢直頭收2.x厘添
其他3厘半up

巴打你點

前日入琴日放晒